도시락 싸왔어요. 쨘.  흔들어 먹으면 맛있어요.
흔들어라.
예. 
하나만 싸왔냐?
예.
몇번을 말하냐? 우리팀 입 많다고.
깜빡했어요. 오늘만 혼자 몰래 먹어요.
최소한 형부껀 싸와야지. 요새 팀장님 기분 완전 바닥이다. 언니랑 싸웠냐?
비밀이에요. 이거요. 
뭐냐?
 어제 오빠 월급날이었잖아요.
그래서?
그동안 제가 쓴 돈이에요.
니가 쓴돈이라니?
오빠 저 만날때마다 제 돈 썼잖아요. 남잔요, 자기가 시간들이고 돈들이고 공들인 여자한텐 함부로 안한대요. 진짜 소중하게 생각한대요.
누가 그러드냐?
우리 아줌마가요. 여자가 괜히 남자한테 돈써봤자 버릇 잘못들여서 결국은 개털되고 개차반된대요. 헌신하다 헌신짝 되는 여자들 쌔고 쌨대요. 전 오빠한테 소중한 사람 되고 싶어요. 헌신짝 안될래요. 그래서 제돈 안쓸거에요. 그니까 이돈 주셔야돼요.
 너 아주 보통내기 아니구나? 전부 얼마냐?
 현금으로만 13만 2천 3백원요. 집에 날랐던 반찬값은 계산 안했어요.
 너 무지하게 계산적이구나? 연애하는 자세가 틀려먹었다. 앞으로 그아줌마랑 놀지마라, 알았느냐?
제가 잘못했나요?
당연히 잘못했지.
잘못했어도 돈은 주세요.
 외상 달아놔라. 열어봐라.
물떠와라. 잡수시게.
예. 
